[連登聲明]本人正式取消拜登參選資格

並任命特朗普為下屆美國總統，即時生效。
香港時間下午12時46分

樓主五毛pr分化撚

點票已經完咗成個月 官司又輸咗幾十單 佢哋仲講緊戰鬥先剛剛開始

有時真係好佩服侵侵 係得佢一個先可以將侵粉撚到最後1秒

代cctai手足多謝你

5毛blocked
本人已經一錘定音宣佈侵侵當選，你仲喺度放fake news

你入去大選集中討論區講嘛

五毛

唔洗，應該嘅

美國唔值得有侵

侵不如過檔黎連登做連登大總統兼海陸海連軍統帥

手足

Trump

閘

好彩有樓豬
尋晚知道選舉結果之後我哭能左成晚擔心到訓唔到教

差少少成副身家Allin 咗大麻
好彩聽咗樓主

買美國鋼鐵啦
特朗普概念股

推

繼波台手足之後
創意台手足都加入關注美國大選

PUSH